一個人暈咗 幫佢倒立係咪有助佢醒?

復原倒立式
倒立多啲血同氧去個腦

變左一野推爆佢啲腦血管

樓主黑警 想迫死手足 連仔ban

係